仲有freshgrad未搵到工？

未搵到工既人做緊咩？
依家都12月，應該仲難搵到工

搵到但裸辭左
抖半個月又開始搵工人生

繼續搵工

做緊ptgf

點解呀？份工唔啱你？

做做下發覺自己份工好似唔太啱我
成日會做錯/漏野
同上司又唔係好夾
日日翻到去都好大壓力
可能係因為自己個心態未調整到
所以裸辭左想藉住肺炎比自己抖多半個月 再試下其他唔同工

加油呀

乜仲有人未揾到工架咩
冇工咪去做保險囉，見啲人又自豪又開心

有
send左十幾份cv interview都冇

你本身aim 咩行業？ 會唔會再擴大d行業範圍

公司請entry位，請咗半年都未請到

Same
我今日錯到email cc到send錯左去另一間公司
結果比人吊到上天花板
唔知好彩定唔好彩，無比人炒到
但依家manager要求我send電郵前cc比佢睇一次先

點解人工太低？

根本大部份都揾唔到
班空姐銀行抄幾萬人 個個十年8年工作經驗
Fg 0經驗玩西
做下保險賣衫唔計

大把人send起碼三百份。。。。

8大 好多人12K肯做
你咩工

有無大部分咁誇張
如果係咁應該讀個master好過

少事啦
我一開始成日send撚埋個product cost出去比個客睇tim啦

但send岩，我係send咩email都錯

轉做FT

依個時期已經轉左兩份工 有得加人工 真係汁到
各位加油

搵到，offer唔錯
冇興趣，冇前途，但做住先

我夠係翻左4個幾月都仲要份份email cc比上司睇啦
佢對你個格定左型
你以後就算做得啱都會話你錯
所以我都轉工

我公司請返5日文職狗 14k 都請左勁耐

今日終於有offer，終於可以結束失業不過出年先翻工lol

投考政府工 wfh人工有保障

14k都無人做？

想返

撚有錢 又無大作用
大家 求份12-14k都冇
用用十幾皮+4年

升職
唔會一直都14k架嘛

請都冇人請
屌

今年12k 都好過無工

Master 愈黎愈貴，無收入就支岀咩

跟第一份加人工
幾年都冇15k

有意

呢句真
就算人地做到有時都話屈落你到
都send定cv部署緊

做野一排一排 有時忙有時hea
不過福利就真係麻麻
試下搵下marketing 跨國嘅
間野唔算做呢類 但唔知點解hr個tag係落marketing

再多都無 怕自爆

正啦，可以放一個安心又開心既聖誕假

2019

你都on撚尻
我fg出到黎都搵40k啦

都係繼續搵工

香港打工人帶埋老母返工係常識吧

未搵到工既ching
可以搵我幫忙搵銀行工

移民啦仲掛住搵工

fg點移民

就係fg先移民 冇野要顧慮